大新銀行card loan

有無人做緊或者做過？